msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.9.1/addons/anti_fraud.po\n"
"Last-Translator: cscart <translations@cs-cart.com>\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-10 12:24\n"

msgctxt "Addons::name::anti_fraud"
msgid "Anti fraud"
msgstr "反欺诈"

msgctxt "Addons::description::anti_fraud"
msgid "Adds configurable security order verification using the Maxmind service to prevent fraud"
msgstr "添加可配置的安全秩序核查使用 Maxmind 服务以防止欺诈行为"

msgctxt "Languages::af_big_order_total"
msgid "Order total exceeds the allowed maximum"
msgstr "订单总数超过允许最大值"

msgctxt "Languages::af_country_doesnt_match"
msgid "The country does not match the IP address"
msgstr "国家和IP地址不匹配"

msgctxt "Languages::af_has_failed_orders"
msgid "Customer has FAILED orders"
msgstr "客户下单失败"

msgctxt "Languages::af_has_successfull_orders"
msgid "Customer has SUCCESSFUL orders"
msgstr "客户下单成功"

msgctxt "Languages::af_high_risk_country"
msgid "High risk country"
msgstr "高风险国家"

msgctxt "Languages::af_high_risk_email"
msgid "High risk email"
msgstr "高风险电子邮件"

msgctxt "Languages::af_high_risk_factor"
msgid "Risk factor exceeds the defined value"
msgstr "风险因素超过定义的值"

msgctxt "Languages::af_ip_not_found"
msgid "Failed to identify customer's IP address"
msgstr "无法识别客户的 IP 地址"

msgctxt "Languages::af_long_distance"
msgid "Customer is outside the safe distance"
msgstr "客户在安全范围外"

msgctxt "Languages::af_low_risk_factor"
msgid "Risk factor is admissible"
msgstr "风险因素可以接受"

msgctxt "Languages::antifraud_failed_order"
msgid "Your order was placed in the store. It is undergoing an additional check now. We will contact you as soon as the administrator finishes it"
msgstr "您已在商店下单. 正在进行一个额外的检查. 等管理员完成它后我们会尽快和您联系"

msgctxt "Languages::risk_factor"
msgid "Risk factor"
msgstr "风险因素"

msgctxt "Languages::not_available"
msgid "n/a"
msgstr "n/a"

msgctxt "Languages::decision"
msgid "Decision"
msgstr "决定"

msgctxt "Languages::anti_fraud_order_not_approved"
msgid "Order has not been approved because risk factor exceeds Maximum risk factor"
msgstr "因为风险因子超过最大危险因素导致订单未被审核"

msgctxt "Languages::anti_fraud_order_approved"
msgid "Order has been approved"
msgstr "订单已获审核"

msgctxt "Languages::fraud_risk"
msgid "Fraud risk"
msgstr "欺诈风险"

msgctxt "Languages::fraud_checking"
msgid "Fraud checking"
msgstr "欺诈检查"

msgctxt "SettingsSections::anti_fraud::general"
msgid "General"
msgstr "常规的"

msgctxt "SettingsOptions::anti_fraud::anti_fraud_key"
msgid "Maxmind license key"
msgstr "Maxmind 许可证钥匙"

msgctxt "SettingsOptions::anti_fraud::anti_fraud_user_id"
msgid "Maxmind user ID"
msgstr "Maxmind用户ID"

msgctxt "SettingsOptions::anti_fraud::anti_fraud_safe_distance"
msgid "Safe distance (km)"
msgstr "安全距离 (km)"

msgctxt "SettingsOptions::anti_fraud::anti_fraud_max_order_total"
msgid "Max order total"
msgstr "最大订单额度"

msgctxt "SettingsOptions::anti_fraud::anti_fraud_risk_factor"
msgid "Maximum risk factor (1..100)"
msgstr "最大的风险因素(1..100)"

msgctxt "SettingsOptions::anti_fraud::antifraud_order_status"
msgid "Order status"
msgstr "订单状态"

msgctxt "Languages::anti_fraud.integration_updated_upgrade_notification_title"
msgid "Add-ons: Anti Fraud: MaxMind user ID is now required"
msgstr "MaxMind用户ID为必需选项"

msgctxt "Languages::anti_fraud.integration_updated_upgrade_notification_text"
msgid "<p>Previously the Anti Fraud add-on didn't work for new MaxMind customers. We have fixed the problem, but the updated integration with minFraud requires a user ID in addition to the license key. You can get both of these credentials here: <a href=\"https://www.maxmind.com/en/my_license_key\">https://www.maxmind.com/en/my_license_key</a></p><p>Once you get the credentials, go to <b>Add-ons → Manage add-ons → Anti fraud</b> and enter the credentials in the add-on's settings. Otherwise the add-on won't work.</p>"
msgstr "<p>针对MaxMind新用户，之前的防欺诈插件无法正常使用，我们修复了该问题，但是新插件的安装除了需要提供用户ID外，还要提供License，如何获得，请参考该链接 <a href=\"https://www.maxmind.com/en/my_license_key\">https://www.maxmind.com/en/my_license_key</a></p><p>。在获得License后，去店铺后台插件管理中设置， <b>插件 → 管理插件 → 防欺诈</b>，在差距设置里面完善相关信息后，该功能即可正常使用。</p>"

